BLACKPINK Rose敞衣只穿小可愛「辣露深溝」！ 粉絲急P圖：不可以

韓團BLACKPINK即將在28日發行和西洋小天后賽琳娜（Selena Gomez）合作的新曲回歸，陸續釋出的個人概念照也引起熱烈討論，其中成員Rose外衣敞開露出姣好身材讓人大噴鼻血，不過有些粉絲不能接受都紛紛P圖說：「不行！我來守護妳！」

▲BLACKPINK每次出新歌都吸引外界關注。（圖／翻攝自BLAKCPINK TWITTER）

將在28日回歸的BLACKPINK從24日起依序釋出Jisoo、Jennie、Rose和Lisa的概念照，繽紛色彩又不失性感小女人的風格引起熱烈討論，呼應著炎熱夏天每個人都露出姣好身材，其中Rose則將原本是扣起來的襯衫式衣服敞開，裡面只穿著綁結小可愛露出豐滿上圍，若隱若現的深溝讓外界驚呼：「原來她身材這麼好。」

▲Jisoo（左上）、Jennie（右上）、Rose（左下）和Lisa（右下）概念照。（圖／翻攝自BLACKPINK TWITTER）

不過部分粉絲不希望Rose露出這麼多，紛紛P上Lisa拿鍋子遮、卡通人物拿布蓋等等圖片，就是希望能夠好好保護偶像的事業線。另外，BLACKPINK於24日也發佈了一段和賽琳娜的視訊影片，一聽到對方告白「我也是你們的粉絲，這次（合唱）對我來說是很大的夢想」難壓抑興奮情緒，這次跨國合作也吸引全世界關注。

▲粉絲守護Rose。（圖／翻攝自韓網）

▲BLACKPINK和賽琳娜視訊。（圖／翻攝自BLACKPINK YouTube）

A cup比盡

不可以只有我看到

D blink真係好弱智

唔遮就藝術 遮就變色情 成班弱智

韓國粉絲仲保守過我哋......

真

d wizone真係好弱智

吊你老母周周世一牙

我老母=你老母

佢地唔肯聽我講放上去

佢哋5識你